我係咪依然鍾意佢？

個ex前排無啦啦同我傾過幾句
Feel到個ex 唔開心
攪到我都呢排都心緒不寧
有少少唔想佢唔再咁唔開心
但我知一tum佢
就可能比錯signal佢
點算好？

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

你鳩痕啫

好似唔係咁樣啵

你兵黎渣

搞到有啲想幫樓主含

不攪gay thx

決絕啲啦

我岩岩忍唔住
都係問下佢咩事